［求幫推］前線手足發夢裝備大全

雖然宜家街頭抗爭已經無哂咁濟
但係相信有唔少手足有練體能
準備好心態 迎接下一次既街頭抗爭
但係抗爭有樣野係必須 就係裝備

係下面我會大概講下
前線手足需要既基本防護裝備

前線基本防護裝備

頭盔篇：

如果冇太多錢課金買裝既手足
建議買呢款有防撞功能既頭盔
Pro-tec ace water
雖然防實彈就做唔到
但估計防到橡膠子彈、布袋彈之類
速龍都用 就知呢隻係好野嚟
價錢大約五、六百港紙左右

如果比較多錢課金買裝既手足
建議買呢啲戰術頭盔
買3A防彈等級既應該夠擋實彈用
防撞版既戰術頭盔大約幾百
3A級防彈既戰術頭盔 大約一千到幾千左右

*唔好買打wargame用嗰啲玩具戰術頭盔啊
嗰啲垃圾頭盔無防禦力會俾人一棍打爆頭

防毒面具篇：

平價之選 4a1 gas mask
大約三、四百港紙左右
缺點係視野比較細
但平平地拎嚟落場用係唔錯既

*配40mm濾罐

最多手足用既款式 3m 6800 gas mask
大約一千港幣左右
據說鏡面可以擋到橡膠子彈/布袋彈

*配40mm/3m濾罐

精英之選 s10/fm12 gas mask
大概千幾到二千幾左右
軍用級防毒面具

*配40mm濾罐

護甲篇：

戰術背心（加防彈板）
前後各攝一塊3a級防彈板就應該擋到實彈
價錢大約幾百左右（防彈板都係幾百一塊）
如果不幸被中槍 呢件野可以救你一命

*一定要放防彈板 唔係就冇防禦力

電單車上身護甲
防撞功能滿分 坦克戰士必備
實測過著住佢俾伸縮棍打 但完全唔痛
有手足反映著住佢中橡膠子彈都無傷
價錢大約兩三百左右

護膝護肘篇：

電單車護膝護肘
防暴都用佢 就知呢舊野抵玩
實測過著住佢擋棍完全唔痛
價錢大約一、二百左右 一套四件

戰術護膝護肘
價錢大約一百至二百左右

手套篇：

戰術手套
可以戴住佢嚟執tg
價錢大約一百至幾百不等

電單車手套
價錢大約一百到幾百不等

其他：

長遮
擋tg、防暴槍、胡椒噴霧一流
實測過可以擋到布袋彈

浮板
擋棍一流
擋防暴彈就唔知啦 未用過浮板

防暴盾：
最前線手足必備

希望有心想繼續抗爭既手足唔好灰心
趁呢段時間買齊裝備 鍛練好體能
整理返好上戰場既心理準備
終有一日我地定會係前線再見

重要post 求幫推

全民勇武 唯一出路

見到戰術頭盔可以擋子彈我就知呢個post係鳩up

樓主話實測過長遮擋到布袋彈 係咪咁想比狗上門拉

youtube有片喎

Shitty手足係橋上用長遮擋彈就係例子

話明未用過嗰款頭盔 我估應該可以啫
你咁講係咪乜裝都唔上咁出去打就得？

歷史野黎，記錄一下都好

戰術頭盔擋到實彈咁點解打仗會死人

咪亂嚟 而架入口香港好嚴

Sor 我又未當過兵 點會知
不過打仗都要戴頭盔既
難道你上戰線係空裝上陣？

終極裝備：
3d printer

布袋彈呢樣野我都唔知幾耐冇聽過 自從有汽油彈出現開始 狗隊最低武力係胡椒槍喎 跟住就係橡膠彈 不過胡椒槍多數都係速狗拎 幾可仲有布袋彈

識啲野 但有啲crucial part印唔到而海關捉得極嚴

都幾肯定你10月到11月冇落過場
淨係大學戰你知唔知現場有好多布袋彈係地下

我唔知 多謝你同我講 想chok料嘅話可以放棄

咁就要靠揸貨van嘅mechan仔幫下手

講到咁大聲以為你好識野咁
點知原來連狗隊由上年6月到上年12月
用咗超過2000發布袋彈都唔知
冷氣軍師都好意思認屎認屁

邊似你咁撚勁 教人上網買盾

淨係理大一役都用咗667發布袋彈
哥仔你又點解釋啊

唔係上網買 唔通用超能力變出嚟？

我緊係冷氣軍師啦 唔通上連登講犯法野咩白痴

用唔到了
一把生果刀就夠

你鍾意啦 有人比你咁樣誤導到時就好笑

上網講完叫mon post狗嚟拉我囉
反正我人又唔係香港
開個post叫人準備好裝備 關你撚事
我唔想見到 到時一堆空裝撚上前線送頭咋

其實...
上前線嗰班大多數都係得15-20歲左右
你post啲嘢係勁但對佢哋嚟講其實好貴

你都幾撚似啲熱狗
得把口 淨係識冷嘲熱諷

你人唔係香港緊係大隻講啦 唔知頭唔知路就叫人上ebay買盾 你真唔識定假唔識

個掙扎大師比我block咗
大家睇路

90後其實都唔少既
貴既話可以搵和理非課金買俾佢地
橫掂班和理非都捐開錢買贖罪卷
倒不如捐裝備俾前線班細蚊仔仲好

睇唔到原來係cctoy post黎 我出返去先 反正都冇人理你地架啦屌 echo chamber 黎

估到啦 佢咁撚白痴以為自己好撚叻咁
師兄block 得好

原來係掙扎大師
淨係睇到已完全封鎖

P牌推唔郁 麻煩手足幫推

上ebay買盾啦

冇裝備學咩人上前線
趁呢段時間得閒 大家準備好裝備啦

速龍用team Wendy架，以千蚊計

已block會員 掙扎大師
請問你屙尿嗰陣起左腳定右腳

不如叫人做之前 自己試下做一次先啦 上ebay買盾寄黎香港係咪未撚死過

太貴喇team wendy
好似要成幾千蚊一個
有啲平既3a級防彈盔都係千幾蚊

我只係話邊到有得買 屌你老母
大把手足都網購裝備落嚟既
你未買過就唔好撚吠

Team wendy 嘅價值係造工好同多位掛野 以擋棍為目標其實係要買petzl

啱
入口真係唔使諗
上網都好多放蛇

今日係2020年8月7日

幾耐之前嘅事呀 大把 海關就係知你班友鍾意上網買裝 箱箱都check 你開公司嘅話另計

CBRN mask已經俾狗mark實哂冇可能再買到

呢鑊就認同你條柒頭皮
要擋棍買啲防撞盔就得

推

Cctai 係2020年仲教人上ebay買裝 你當手足弱智定當海關弱智

一條管有工具可作非法用途都玩你成年

Push
練體能 練體能 練體能 練體能 練體能 練體能

而家買想害死邊個

拉

首先我只係話邊到有得買
無話教人係嗰到買
另外大把人都有上ebay買野既
你講嗰個管有工具可作非法用途唔係萬能key嚟

自己睇啦

話說cctai係咪講梗鄭松泰 Cheng Chung TAI

政治台

推要人: Biden班底拒見「香港抗爭陣營」, 需要吸引更多傳媒報導 - 分享自 LIHKG 討論區

2020仲邊有街頭戰

基本戰鬥裝備

相信有好多手足都等梗
再次係街頭相見既畫面

無人敢再出
輸了

軍用野入口好麻煩 手足睇路

長遠嚟講都一定要用武力手段重奪香港 獨裁政權只可以用拳頭剷除 並且必需要依靠子彈大砲保護呢一個細小嘅民主橋頭堡

徵求受過軍事訓練嘅手足

push

有啲唔係軍用品既就可以放心啲入

P牌仔正常19年6月就齊裝 唔正常20年頭都齊晒

到今時今日2020年8月27 都未知街頭要咩GEAR嗰班唔係弱智就藍絲

膽量大於一切

打機大全

幾十歲人咪ff
仲街頭戰

買裝要小心 特別係豬嘴

有網媒記者俾人拉係因為個豬嘴

點解唔可以
NIJ 3A以上已經擋到

on9仔

我諗除咗入開gear既家長同勇武之外
大把和理非都唔知要咩gear同點用
甚至識得有啲手足
打咗幾個月先識得買靚少少既gear用
睇嚟好似好多人唔知道咁樣
所以我先開個整合裝備post講下

好似係因為佢自爆係ebay買
戰略物資 藏有應該唔犯法既
出入口先犯法啫 啫係佢唔自爆就冇事

長知識了 多謝手足解答

戰術手套執TG

做冷氣軍師睇Live 都見到手足用燒焊手套啦

幫推

點都好 小心駛得萬年船係咪？

屌你老母 仲講緊全民勇武

冇人話要粒子彈打爆個頭盔喎 呢條片用番.50彈都射左入西瓜啦 AR15 5.56我諗點都唔洗討論啦掛

唔講依家暫時冇乜機會再有街頭抗爭, 之前都已經要經常棄裝, 除非平時戴嚟爬山, 如果唔係用5,6舊水買個頭盔似乎太過不切實際, 現時出街最多只係適宜戴比較低調嘅bump cap

買定先 陣地戰攞出嚟用
快閃嗰啲攞bump cap、面巾、長遮就夠用了

上熱門呀

執到，你執完都唔會拎來玩㗎啦
執完即調係OK嘅

你咁撚清楚，你話唔係狗都無人信